🇳🇬 恆生股價又破頂！遲d我地恆管既學位一定好值錢😎

絲打快d趁依家媾定d我地恆管仔啦

恆管d黑絲妹好撚仁

ching有冇野分享？

係！！！

恆大仲能勁啦

ching又食過恆管肥婆？

D女唔鐘意力架

25b

樓主仲要係醜果隻

絕交

你又有幾靚仔？

純粹問下，冇心